2019倚天屠龍記 (175) TVB 星期一至五8:30pm 請支持6/9遊行 ! 不散！！

公屋妹復活
主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

祝緒丹whatsapp sticker
by 天野秋

by 祝祝係我老婆

陳鈺琪whatsapp sticker
by 琪琪特穆爾

by 一見鈺琪誤終身

犀利

喺街都特登上一上嚟

....

又嚟偷偷地搶二

若黨Lm

#3

未得閒追番上個post

食埋都得啦
而家市面d餐好細份

神出鬼沒

撈丁好飽

係咪路呀

敏黨萬歲，千秋不滅！

一見到個po就有兩個回覆，即刻入嚟睇下係唔係你

越來越賭得尻 先會有綠字
差d提早收工

屋企仲有好多糭,有排食,聽日遊行消滯

轉移

陳蛇依場死入嚟